覺唔覺班古人好中二病？

李白 字太白 號青蓮居士
杜甫 字子美 號少陵野老
白居易 字樂天 號香山居士 醉吟先生
大佬幾歲呀仲改埋啲咁嘅稱號
玩online game, msn咩

Mk始祖嚟 識乜

屌你都唔知班友係咪偽文青mk仔嚟
日日寫埋啲叫春文

仲要不務正業扮曬懷才不遇
日日飲酒 嫖妓
社會寄生蟲 死廢青

依家啲學生仲要背佢地啲叫春文

葡萄酒，金叵蘿，胡姬十五細馬駝。
玳瑁宴上懷裏醉，芙蓉帳內奈君何!
李白條mk仲要15歲𡃁妹都嫖

胡姫細馬駝